我正式宣佈HXH已被踢出連登神作！！！！

冨樫義博不懂動漫!!!!!!!＿

以後連登神作得返鋼鍊一套

@幸福的彼端

自從greed island之後已經無追過
係我心目呢套野已經完左

其實都幾佩服d人咁有耐性追

最煩係成日有人拎一套未完作品出嚟擺佢上神枱
次次踩某樣野就一定拎HXH出來= =

不嬲垃圾

其實我都唔覺hunter好睇
好撚亂
啲人設又差

蟻王篇可以睇埋佢
黑暗大陸篇呢一世應該都無望

依個po踩hunter嘅人全部都唔識波的

講耐性 海柒班人癲d

覺得蟻王之後既hxh好睇 只不過佢地未睇過jojo

係 仲可以瘋狂吹奏伏筆王
次次都要人拎東海四皇出黎串佢地先開心

dklm又收左幾多廣告費

比藉口人拖稿姐 咁撚得閒睇鬼滅唔畫野

呢個冇大台，OP想代表乜嘢

作者自己都唔尊重作品 成班傻仔仲追住奶

咪玩 刀劍先係

咁唔通你想佢踩鬼滅？
..大家都係jump搵食架大佬

可能有錢收，佢老味又可以休返一年半載

我建議你快啲走